好多突然評論家開始帶風向 吹灰 割蓆 失敗主義

大家唔好被影響
依家係空前成功

真，又話核彈都唔割

個啲只係5毛 唔好理佢地就得 由佢沉

push，真香港人係核彈都唔會割

不割不分 但係大家要好好諗下一步嘅路

五毛好多呀, 大家小心

成堆人又話放火失民心
又話咩同白衫無異
屌你老母白衫打市民呀
今日邊個鏡頭睇到黑衫周街打市民呀

次次777開完記招都係咁 , 班5毛空群而出

唔好亂燒野，影響民居

嗰啲人睇中啲唔係睇晒直播嘅人
佢地係永遠都唔會講邊件事
淨係講變質變質，「我支持，但傷到無辜嘅人」，邊個先我㗎？大大話話我追問咗十個，冇人答我㗎

同意
今日遍地開花
士氣史無前例咁高

你諗下
今朝一起身聽到全成界不分作運動
堵路又成功
司機巴絲大量參與
7區靜坐空前多人
黃大仙荃灣北角街坊勇武表現

根本無得輸

唔好俾三毛帶風向

依家係絕對嘅成功 無失敗

天琦都話唔好畀仇恨蒙蔽，大家唔係割蓆，只係希望唔好打錯人咋！

即係好似燒紀律部隊宿舍門口咁，入面仲有消防等等嘅家屬，分分鐘有同路人都畀你影響埋，咁樣對成場運動真係有幫助咩？

P牌

我從來都不理民意,但做事做人有底線,不要傷害弱者.